想問咁係咪有d咩暗病

我同朋友啱啱踩左一個鐘單車
到左小食亭我地坐底食d野
我買完野食番黎見到佢坐喺度中下中下
之後仲向後中就黎跌落地咁
我即刻扶住佢
佢當時全程對眼都係睜得好大
我好驚不斷大嗌問佢做咩事
佢就um um沉沉唔知講乜 個樣好似霍金咁
我抱坐番直後佢冇幾耐清醒番
歴時二十秒左右
我嚇到死
以為佢要死
佢清醒後堅持自己係眼瞓 仲話自己發左個夢
但我覺得冇可能 佢全程對眼都睜得好大
我好擔心 有冇大師知道會唔會有咩暗病

Cls

渴睡症？

可唔可以唔好笑住 我係真係好擔心

識佢咁耐又唔覺佢特別易瞓 同埋佢啱啱係睜到對眼好大

渴睡症就係冇啦啦會訓著
同易唔易眼訓冇關係

會唔合埋眼都瞓得著？

控制唔到的
亦都冇話做咩行為會一定訓著
你朋友咁膽定可能自己知咩事啦

Epilepsy?